【抗爭歌曲】戰爭

陳冠希

戰爭

Featuring Hanjin Mc仁 胡蓓蔚
作詞：Mc仁/陳少琪/陳奐仁
作曲：周傑倫

打 我而家就去打仗 打屬於我自己嘅一場仗
假若現實世界根本就係一個戰場
咁一切現象係咪一對殘酷假象
假如現實要我去打一場假仗
打住乜嘢旗號 打一場點樣嘅仗
打得唔好我嘅生命就此劃上句號
問得唔好 我應該問生命一個乜嘢問號
問我 悲哭聲可以有幾多幾多
問我童謠用乜嘢號角吹乜嘢悲歌
歌舞昇平嘅世界 幾可聽到凱旋歌曲
曲終人散嘅時候 只有剩低幾個幾個
我問我 我嘅戰友係咪就係我一個
我為我 嘅生命戰鬥 要我保衛我
我話我 進一步退一步 我都難過
我想過 放棄我 唔再識分對錯

成日顧前顧後 想不透行左轉右 是我打的仗自作自受

(國語rap)
受著 感著 看著 聽著
能不能聽到有個號聲響 是否每個人都是盲將
你的字言能否當手槍 然後將它瞄在我身上
你當我死 我還在站著
戰艇你毀了 但我還在戰著
就那麽一句話 就得把我毀了 慢著
什麽國旗 誰在下命令 誰的747
誰制我死地 誰是我的敵人？
他不可能是好人 是品質差的人
無法容忍者 不是軍人
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
怎麽確認 一個都不認識
是仍知沒仁義沒仁慈 背者世界的負擔
聽我喊到我忍 我忍 還我仍是我的自尊
有一刻你發現精神能敵倒欲望
習慣熬過你的妄想你所有悲傷
死亡是否可能是我生命的解放
問題是我知何時但不知為何要解放

成日鬥前鬥後 想走都難自己走 有傷口 有時得手
有時失手 我都要受 成日顧前顧後 想不透行左轉右
是我打的仗自作自受

米高峰 check one two one
The one and everyone is innocent
Edison MC 陳奐仁 而家就rap一啲野關於戰爭
世上某d角落每日都有戰爭發生
每人都參與每人都有內心鬥爭
危險啲係戰場上槍林彈雨 血肉橫飛
危險啲係支咪加唇槍舌劍 口沫橫飛
呢首歌係一場戰爭 三個獵肉者 你同我同佢邊個
可以選擇做旁觀者 無人會鍾意見到 遍地死者
無人會鍾意做 戰地記者 唔想知道乜嘢叫做戰爭罪行
剩係知道呢度法律唔保障所有嘅人 自己做軍備競賽
自己人打自己嘅仗 自己俘擄自己 自己混自己嘅帳

成日要名要利 沖沖沖從未識死
再不分戰場屋企 愛人知己 我想勝利
行或企如戰地 很想死而未敢死
是我想得太盡要爭氣 成日鬥前鬥後 想走都難自己走
有傷口 有時得手 有時失手 我都要受
成日顧前顧後 想不透行左轉右 是我打的仗自作自受

陳冠希係抗爭英雄

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上